呢一刻一係唔買，一係買牛

信我，跌呢600點最少汁返300點

牛三前最後一跌

洗唔洗鳩蛇貼倉振軍心